想呃故事聽下

第一次開post 近排覺得有d迷失，好似覺得生活冇咩意義，每日嘅生活都好似不斷重複，有冇人可以講下故事，開心又好唔開心又好，你自己吹岀黎都好 ，想睇下有冇d啟發，你想係到講又得，tg講都得

tg: listentostory

本來我都覺得自己好好彩
隔離班清純 可愛嘅女學霸竟然做左我女友
我追左佢三個月終於都一齊左
就黎面對DSE 我地都可以取長補短
我教佢數學 佢就教下我英文
而我就同緊阿哥住緊喺同一間屋
女友平時都會上下黎同我溫書
佢同我阿哥關係都幾好架
我地一齊呢幾個月黎都好sweet sweet

有一日 我知道佢喺我屋企溫緊書
諗住比個驚喜佢 就同佢講我約左班fd出去玩
我一開門 發現個廳熄左燈 得間房有啲光
我推開對門 就見到床上面女友同阿哥嘅裸體
佢地想解釋 但係我已經一邊喊 一邊衝左出屋

呢個時候 我諗起我嘅老死阿文
然後打左比佢 我解釋完成個狀況之後

文：咁你依家點啊 真係唔翻屋企啊？

我：係啊 我都唔想翻到去對住佢地 不如去你度住住先？

文：唔好啦 我屋企人唔比架

我：咁點啊

文：搵酒店？
Trivago

內容大概取至 名校secret

又幾好笑
btw多謝你嘅故事

細細個阿爸係我九歲走在佬賣左層樓，原本我都算係一個小康之家，層樓又係自己，突然之間變到一無所有，租唐樓住用手推車同我阿媽搬屋，搬屋公司都唔捨得俾，自己讀書又唔叻，讀完書又唔想阿媽捱得咁辛苦，就出黎捱搵錢雖然暫時都唔多，但都好想幫輕下佢

巴打你有呢個幫輕下佢嘅心意已經好好 ，試下學下投資？我覺得岀黎做野點都要學下，之後你睇下想唔想進修增值啦，共勉之